尼馬 算唔算係近期唯一皇巴都憎既人？

無一樣野贏到兩大球皇
仲話接班

前滾翻贏到

但球證表示演出太多

豆腐造

垃圾不值得拿黎討論

重話用c朗換尼馬

如果枱底下無球會 銀行洗錢，都無撚人會信